---
ID: 262672
post_title: 出去旅行
author: 南 靖男
post_date: 2005-04-21 00:16:29
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/04/262672
published: true
---
一早同事就在说，疯子你今天好没有精神啊！？我才意识到我不管怎样都无法掩盖住自己心情的。
而且自个属于那种很慢很慢的角色，常常会在事情发生很久很久之后才一点一点的表现出来。
下午的时候，所有的同事都回家清理东西去了，仅仅留下我一个人在做事。
偌大的一个仓库，就是我趴在那里睡觉。除了睡觉等待，我无事可作，真真正正的没有一点精神。
而到了晚上睡觉时，才明白自己不是第一次这样失落。翻来覆去想了好久，爬起来写这篇日志。
想来想去，我从头到尾就是在害怕这种状态的发生。但是，怕归怕。它还是发生了。
也许是我彻头彻尾的忧虑、柔弱、疑心、胆小，太过于小心翼翼的保护自己。
明天晚上，暂时的离开这个城市。工作什么的都暂时的被踢开。
回来后，我还有我的 ANOS 要做，还有 ReactOS China。这次，我必须继续做我“应该（？）”做的事情。

另，写给看这篇日志的人：麻烦忘记你刚才看见的，包括我自己。